(突發) 新城市保安係facebook爆料!!!

香港人加油!!!

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

Pish

推呀!!!

推
唔好再難為前線
怨有頭債有主

推
唔係搞 cs
搞呢班仆街

今晚繼續新城市
咪以為龜縮有用

推爆

唔搞cs 搞落命令果條友！

721金鐘見！

推

正唸住send 推

Push

衝呀 連登各位黃x強嘅粉絲全面進場

今晚繼續新城市

我無

721約定你!

接放工啦

pish

上熱門

好波

前線都反你喇

仆街高層
永遠推啲低層去死

告索償喇，條仆街陪到冚家產

THX保安員

對準物管

保安都有腦過黑警

721見

我冇野講

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

沙田吳三桂係倒

有冇人想查詢下新城市廣場？ 發夢有佢地代表咭片

今晚見

Send

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

721金鐘見

push

721

得喎！

堆

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

721 金鐘見

今晚食下花生先

加油！

推，唔好再搞cs前線，要搞去搞班高層

沙田友今晚再圍佢老母

推呀

Emily
何定華
黃X強？

同軍政府d高層一樣咁仆街

今晚再圍過